有無巴打覺得自己係「偉人命」？後生辛苦，中年風光

最近聽到唔少後生仔咁諗
話好多歷史偉人，有錢人後生都好窮好挫敗
一到中年就彈起
就確信自己係呢d「偉人命」

我淨係知我中年會更窮更挫敗

same same

比d信心自己啦屌你地

更窮更挫敗

一世都辛苦

唔識把握機會，老咗都唔會發圍架啦

非洲好多偉人

我覺得十年後我會係香港國國父

你依定冇，將來唔一定會有

好多架！